鴻福郎睇到唔該入一入黎

點解你依家個個post都高質左，出黎講兩句唔該

因為比人搶左個名

因為佢唔會入黎